Ze deden niet kruipen ver, voordat ze stopten en rechtop stonden.
En toen begonnen ze vis.
Ze visten aanvankelijk met een schop.
Momenteel de geëerde ouder leek een instrument aan te passen als een grote kurkentrekker.
Met welk gereedschap ze ook werkten, ze werkten hard, tot het verschrikkelijke het slaan van de kerkklok zo doodsbang Young Jerry, dat hij wegging, met zijn haar zo stijf als dat van zijn vader.
